###Ссылка на мой профиль в CodinGame: 
https://www.codingame.com/profile/73ef9b19b1c66c00fa8cde0fe4b562906238282

-----

###Ссылка на условие задачи Onboarding в CodinGame: 
https://www.codingame.com/ide/puzzle/onboarding

-----

###Ссылка на условие задачи Descent в CodinGame: 
https://www.codingame.com/ide/puzzle/the-descent

-----

###Ссылка на условие задачи Temperatures в CodinGame: 
https://www.codingame.com/ide/puzzle/temperatures

-----

###Ссылка на условие задачи Power of Thor - Episode 1 в CodinGame: 
https://www.codingame.com/ide/puzzle/power-of-thor-episode-1